李慧玲 請林鄭答：點解唔用599叫地產商叫收租!?

李慧玲
請林鄭答：點解唔用599叫地產商叫收租!?

李慧玲LIVE
107K subscribers

屌你 已經叫咗好多次唔好再分享李慧玲